試著嗌「光復香港，時代革命！」不要嗌「香港人，加油！」

試著嗌
「Fight for freedom，Stand with HongKong！」
不要嗌
「香港人，加油！」

試著嗌
「五大訴求，缺一不可！」
不要嗌
「林鄭，下台！」

歡迎大家接落去

試著嗌
「成立獨立調查委員會，還警察公道！」
不要嗌
「盧偉聰，下台！」

Pish

推五大訴求，缺一不可
多過光復香港，時代革命

下次記者會記得話示威者主要聲音係五大訴求
叫林鄭立刻回應

Why not both